# SM娇妻（曾经是兽医的三陪女郎）

我徒步走在夕阳下，心里无限感慨，今天晚上我将被阉割，这是我同一个三陪女郎定下的协议。

我一直幻想着被一个美丽女人用她那迷人的玉手慢慢地割开我的阴囊，然后挖出我的睾丸，切断茎索扔到一个盘子里，这种念头缠绕我很久了，我很担心如果我再不被阉掉就可能会精神失常。

直到遇到她，我的梦想终于实现了,和她交往一段时间后她终于答应亲手阉割我，她叫李悦，是个三陪女郎，我当然是在一个不太正当的场合遇见她的，我很欣赏她的高雅的气质和迷人的美貌，后来又约过她几次，并得知她是兽医专业毕业的大专生，毕业后找不到工作，只好回到乡下当兽医，主要工作就是给生病的牲畜看病和阉猪，而阉猪却是在农村最常见的工作，这样就惹来很多非议，要知道，在思想封建农村，一个漂亮女孩干劁猪这个行业是很让人难以理解的。后来，村上一个流氓想侮辱她，她把那个色狼骗到她的兽医站，又骗他说给他打壮阳针，给他打了一针大剂量的麻药，然后又把那个流氓绑在一个铁架子上，等他麻药过效后拿出阉猪的手术刀，剖开了他的阴囊，在他绝望的嚎叫声中挤出他的睾丸，割下丢在地上，用她脚上穿的高跟鞋那尖尖的鞋跟刺入睾丸，在他面前来来回回走了十几圈，然后又用刀片把他的阴茎劈成两半，挂在他的胯下并不割下，然后她连夜搭车离开了她的家乡，过起了漂泊的生活。。。。。。。由于她无一技之长，到了城市后找不到工作，再后来由于生活所迫，她在物质的引诱下坠落了。。。。。。

她对我说起这些事是在我约她出来几次后，那次一起在酒吧里喝酒，那次她喝了很多，后来在我送她回去的时候她对我说起的，看着她当时迷人的眼神，性感的嘴唇娓娓道来，特别是在说道将那流氓的睾丸用尖尖的高跟鞋跟刺穿并带着睾丸来回走了十几圈的时候，她那迷人的眼神中秀出一种说不出的快意，我很早时就有过这种幻想，被她这么一说竟然直接就勾起了我被阉割的欲望，不过当时我并没有对她说出来。

对她说起让她阉割我是那以后的一次，我和她的关系已经很亲密了，一次在我在她家一起买菜做饭吃完后，我和她坐在沙发上闲聊，她安静的依偎在我怀里，我一边帮她理着柔顺的头发，一边问她：“愿不愿意阉了我？”她一惊，抬头看了我一眼，然后咯咯笑道：“好啊，我好久没阉猪了，正想找个机会练练手呢。”我正色道：“我是真的想被你阉了，我很久前就有这种幻想，但一直没有实现，上次听你说你的过去时特别是你在描述你阉流氓的时候，我就有了这种想法。”她抬起头，很仔细地看了我很久，然后问：“你没病吧？”我一笑置之，说：“我是当真的，给我一次体验的机会吧。”她从我怀里坐起，然后站起来，站在我的面前，说：“给我舔舔逼，然后我考虑一下。”我很听话地撩起她的短裙，慢慢褪下她的粉红色透明裤袜，然后动情地在她的蜜穴里舔了起来，她娇哼着，不一会儿的工夫大量的蜜液涌了出来，我来不及吞下，流了我一脸。她示意我停下来，拉起裤袜，然后在沙发上坐下，对我娇声喝道：“跪下。”我不知哪来的力量，一下从沙发上弹起，直挺挺地跪在她的面前，她翘起一条玉腿，对我喝道：“去把我那双黑色缎面的高跟鞋拿来。”我跪着爬到鞋架前，用嘴叼着她那双高跟鞋爬到她面前放下，她被我这实然的动作搞得笑了起来，她哪里知道这都是我受过很多SM片子的影响，然后她又命令我帮她穿上高跟鞋，我帮她穿好了，她抬起右脚，用脚面抵住我的裆部，轻轻搓动几下，然后轻声问我：“你真的希望我阉了你？”我机械的点点头。她实然抬起右脚，一脚蹬在我前胸，我提防不及，仰面朝天躺在地板上，她站起身，又抬起右脚，踩在我的胯下，尖尖的鞋跟隔着我衣服刺激着我的睾丸，鞋尖碾着我的阴茎，然后问：“是想我用最残忍的方式阉掉你吗？”我不解问道：“难道阉割还要分几种方式？”她脚上用力一踩，喝道：“哪那么多费话，你只需回答是或不是！”我连忙答道：“是！”她用脚踢了踢我的裤带扣，示意我解开裤带，我照做了。然后她用鞋跟挂住我的裤子，慢慢往下褪，将裤子褪到腿弯处，用将鞋尖伸进我的内裤，慢慢一点一点往下拉，我想动手帮她，被她用眼神制止了，慢慢的我的胯下全暴露出来了，她又用鞋尖轻轻的拔弄的我睾丸，我感觉到睾丸在阴囊里滚动着，无比舒服，她就这样玩弄了一会儿，又命令我坐起来，随手从沙发上拿起一个沙发垫丢在我面前，命 令道：“把这个垫到你的蛋蛋下！”我依言做了，然后她抬起右脚，用尖尖的金属鞋跟对着我的睾丸缓缓踩下，我惊恐地望着她，却象着了魔一样一动也不动地等着她的鞋跟刺下，慢慢地她的鞋跟已碰到我的睾丸了，但睾丸在阴囊里滑动，一下就跳到一边，她并不理会，继续向下踩，把我那松软的阴囊踩在尖尖的鞋跟下，并一点一点施力，同时旋动着鞋跟，我感觉到刺痛越来越剧烈，片刻我已忍受不了了，尖叫了起来，同时用手用力往上抬她的小腿，谁知我越是反抗她越是用力，我尖叫着一边扭动着屁股一边想躲开那要命的高跟鞋，但这一切都是徒劳的，她那尖尖的鞋跟已将我的阴囊钉在沙发垫上，越拉越是痛，我尖叫着求饶，她冷笑着看着我，说道：“你不是很想让我阉了你吗，这点小痛就受不了了，我可先跟你说哦，我阉人可从不打麻醉的，我喜欢一切东西能在我面前尖叫。”我连说：“不敢了，不敢了，我再也不敢了。”她松开脚，然后坐在沙发上，擦了擦额头上的汗珠，轻声问我：“怎么样，是不是很刺激，想不想再来一次？”我连忙摇摇头，她笑着说：“不要以为阉割很好玩，难道你不想做一个正常的男人吗？”。我点头称是。再低头看看阴囊，在被她用鞋跟踩过的地方留下了一个深紫色的圆点，隐隐做痛，我连忙提上裤子，站在她面前，她让我坐在她身边，对我说：“不要把刚才的事放在心上，这是我同一些客人常玩的游戏，开始我也不敢这样做，可是有些人好象就喜欢这样，要求我这么做，慢慢的我就熟了，看着那些贱男人在我脚下哀嚎，心里竟然有种说不出的快意，刚才听你说想让我阉了你，就给你点颜色看看，看你还敢不敢了。”说罢又调皮地一笑，依偎在我怀里，一只玉手隔着衣裤轻轻的抚弄我的睾丸，不时碰到刚才被踩过的地方，又让我疼痛不已，她抬头看着我皱眉的样子，笑道：“再让你敢不敢玩危险游戏了，哼~如果不是看在我们。。。。。。多不把你的两颗蛋蛋都踩成肉饼才怪。”说完又迷人地一笑，说：“我们上床吧！”

我抱着她走到床边，轻轻把她放到床上，自己也拖鞋爬到床上，她又问我：“前几次我们一起都是你主动，我被动，这次想不想换种方式啊？”我点头应允。她又用命令的口气说道：“把衣服脱得光光的，乖乖地躺好，待会儿本小姐来收拾你。”我听她的话乖乖地按她所说的做了，我真担心她一会儿又做出什么怪异的举动。她待我准备好了，脱下丝袜，然后又穿上高跟鞋，说：“你一定是很喜欢和穿着高跟鞋的女人做爱了吧，今天我就满足你。”说罢抬起右脚，用鞋尖踩住我的龟头，轻轻碾动起来，片刻，我的阴茎便怒涨起来，她松开脚，说：“我真担心就这样就把你踩得射精了。”然后玉手扶直我的阴茎，对着她的蜜穴插了进去，她一边浪哼着一边把左脚伸直，鞋底抵住我的下腭，冰凉的尖尖的金属鞋跟抵在我的腮上，又把我的左手扯直，右脚踩在手腕上，说是踩，其实只是把我的左手卡在她那高跟鞋的鞋跟和鞋底间了，她那高跟鞋的鞋跟本来就很高的，我的手腕卡进去只是有点挤罢了。等她摆好姿势，又命令我做运动，我便配合着她一往一复做着活塞运动，良久，我们同时达到高潮，我也一泄千里了。。。。。。

经过这次销魂，不但没有打消我渴望被阉割的念头，反而这种想法越来越强烈了，想象着她美丽的嘴角挂着一丝冷笑，一甩头时秀发飘舞的样子，修长圆润的玉腿，黑色绣花缎面高跟鞋露出的那玲珑剔透穿着粉红色丝袜的美脚，更想到那冷酷的金属高跟踩在我的阴囊上碾动的样子。。。。。。，一切一切都是那么令我销魂，我甚至想到她将用纤纤玉手持着冰冷的刀片，一点一点切开我的阴囊，然后挤出我的睾丸，扔在地上，然后再用高跟鞋跟穿起来，在我面前袅袅婷婷地走上十几个来回。。。。。。

然而这一切都是我自己的想法，我知道她肯定不会同意，经过这段时间的交往，我发现她喜欢上我了，我们之间或许有种说不出来的、很微妙的爱情，直到有一天，我在睡梦中梦到她真的要阉掉我了，当时的情形我至今还记忆犹新，她穿着一套护士服,把我带到一个亮着粉红色灯光的屋子里，然后把我平躺着绑在一个铁架子上，戴上腥红色的橡胶手套，然后用剪刀剪开我的裤子和内裤，把我的阴部露了出来，抬起穿着红色高跟鞋的右脚，将我那硬挺的阴茎踩在我的小肚子上，然后又拿起一把手术刀，割开我的阴囊，用刀尖挑断茎索，挤出睾丸扔到地上，然后又拿起剪刀，对着我的阴茎剪了下去，就到这里我惊醒了，内裤湿了一大片，真想不到，我做梦被阉割竟然也能梦遗。。。。。。

我知道我无法自拔了，终于有一天，我找到了机会和她坦白我的心事，并向她讲述了我的梦境，当时她沉默了一会儿，后来二话没说就把我扑倒在床上，疯狂地和我做起爱来，直到我们两人都筋疲力尽，她缓缓坐起身来，以很低的声音说：“在把你阉掉前，我要吸干你的精。”听了她这话我竟然产生一股莫名的冲动，把她拉在床上又做起爱来。。。。。。

再后来，我们讨论到了具体阉割的实施，她决定对我不做任何麻醉进行阉割，并在阉割我之前先阉割一头成年公猪给我看。昨天我们一起到了一个农民家里以800元的价格买回了一头淘汰的种猪，以供她阉割，然后请人抬到她的住处。然后我和她分别为阉割做准备了。

不知不觉中已走到她的住处了，我把思绪拉回现实，轻轻地敲了敲门，她将门打开一条缝，看到是我，便让我进去了。她住了是一套三房两厅的房子，像她这种职业，这种事也并不算稀奇了，客厅正中摆了一桌香喷喷的菜，她笑着说：“这桌菜是为你准备的，都是你喜欢吃的，在处死死刑犯前都会给吃好喝好的，那叫断头酒，给你备的这桌就叫做去蛋菜吧，嘻嘻～~”，想不到她还有这么多名堂，我心里既紧张又兴奋，怎么能吃得下呢，勉强吃了几口就放下筷子，她又一脸坏笑的打趣道：“怎么？是害怕被我阉呢还是急着要快点被我阉啊，现再后悔还来得及哦。”我倒是更愿意她象录象中的女王那样，把我当成一条狗或一头猪，然后残忍的阉割掉，不自觉地我便把这种想法向她说了，她沉吟了一下，说：“好，那我们今天就玩一个审训犯人的游戏，你就是一个犯人，然后我是刑训手，你不肯招供，我百般折磨你，然后再将你阉掉，好不好？”我抗议道：“不行，就我这造型活脱脱的一个宁死不屈的共产党员，而你更象一个女特务，我是中计被你擒来，然后刑训逼供并被阉割的。”她嘻嘻一笑：“呦，还要装宁死不屈的共产党员啊，好吧，我满足你，先去帮我把那头公猪捆好，一会儿我要先阉猪，后阉你。”我们手忙脚乱的把昨天买回的那头种猪捆起来。然后她不知拿出一个光滑的短铁棒，塞进猪的肛门，然后对我解释道：“成年公猪在被阉割时会因为剧痛而引起大小便失禁，为了不把我的屋子弄脏，我只能这样做喽。”然后的气氛就开始紧张了，她换上了一件黑色紧上衣，黑色皮短裙，亮灰色的连裤丝袜，手上戴着一副黑色橡胶手套，穿着一双白色长筒高跟鞋，右手拿着一条红色的皮鞭。然后她命令我把全身的衣服脱掉，给我带上了道具手拷和脚镣，然后用一种阴森森的口气对我说：“现再你是我的囚犯了，你可以不尊从我的命令，但那样会引来你更大的痛苦。”说完她扬手一鞭抽在我后背上，我痛得一屈身子，她抬起腿一脚踹在我屁股上，我顺势趴在地上，听她娇声喝道：“趴好，你现再是我的马，我要骑马上战场，然后阉掉所有的敌人。”我依言摆好姿势，她一抬腿骑在我背上，一挥手上的鞭子打在我屁股上，高声喝道：“驾！！！，你知道该往哪儿走。”我驮着她向刚刚捆好的那头公猪爬去，到了公猪旁边，她示意我停下，然后她从我的后背下来，命 令我跪好，然后以审训犯人的口气对我说：“你倒底招还是不招，这可是你最后的机会了，如果你还不招，你将会像那头猪一样被阉掉。”我摇头，她冷笑着说：“好吧，让你见识见识本小姐的手段。”然后她一撩皮短裙，我惊讶地发现，在她那修长圆润的左大腿根上围着一圈皮套，皮套上插着几支长短不一的钢针和几把型状各异的刀具，她一一指给我看并做介绍：“这些钢针是用来做麻醉用的，在阉割前我会用钢针刺进睾丸，然后快速拔出，这样会让你在剧痛中快速失去痛觉，这把薄薄的手术刀是用来割开阴囊的，这把弯刀是反面带刃，用来挑断茎索的，这只是一会儿给你做手术时用的到，为了防止感染我会保留你的阴囊，而这头猪我将会把它的阴囊全部割下来。”我不禁佩服她的创意，这样她都能想出来，她又微微一笑，说道：“其实这也没什么，惩罚男人的招式我从网上学过很多的。”然后她径直走到猪的一侧，从大腿根的皮套里抽出两根钢针，一手提起猪的一侧睾丸，缓缓刺了下去，猪在嘶声尖叫着，不难想象它当时所受的痛苦，她一直把这个钢针刺穿睾丸，然后又拿出一支钢针开始刺另一个睾丸，当两颗睾丸都被刺穿后，她一手捏一只钢针，猛地一下抽了出来，然后又拔出一把薄薄的手术刀，沿着猪的阴囊底部一点一点开始割，一边说：“为了让你更清楚的了解被阉割的痛苦，我会慢慢的做给你看。”猪在利刃下嚎叫着，她充耳不闻，就这样慢慢的割了一圈，将猪的整个阴囊割了下来，扔到地上，然后她放下手术刀，擦干净地上的血，又拔出一把锋利的剃刀，然后提起猪的一个睾丸，把茎索拉的绷直，剃刀抵在茎索根部，说道：“这一刀下去，，痛苦就了结了，不过我不会让它这么痛快的。”然后她并没有直接割断茎索，而是一手捏住猪的睾丸，另手持刀对着睾丸的正中慢慢割了下去，猪在剧痛中抽畜着，看得出来，它已经痛得叫不出声来了，她就这样慢慢的将睾丸割到余下四分之一，然后放下刀，两只手慢慢地将切开的睾丸掰开，然后又割别一只睾丸，并同样掰开，最后她才一刀切断茎索，把两个割开的睾丸丢到地上，然后她擦干净溅在高跟皮靴上的血摘下手套，用皮鞭赶着我走出阉割现场，我惊讶问道：“怎么不阉我了？”她笑笑说：“急什么，我要让你受够了心理恐惧后再慢慢地阉你。”然后她把我赶到另外一个房间。让我躺在地上，然后她换了一双黑色缎面金属尖跟的高跟鞋，对我说：“我会让你再有另类体验的。”然后她抬起脚，将我的阴茎踩在我的小肚子上，慢慢地碾动，我那怒涨并火热的阴茎在她凉凉的鞋底的碾压下，感觉到一丝丝疼痛的同时，也感到一丝丝快意，冰冷的金属鞋跟不时触碰着我的睾丸，令我更加兴奋。同时她以一种阴森的语气对我说：“怎么样？感到舒服吧？我会在你射出第一股精的同时用尖尖的鞋跟刺穿你的阴囊，然后再把它撕裂，在你射完最后一股精后，用鞋尖将你的睾丸拔在地上，然后再分别用鞋跟刺穿它，然后再扯下它，这样你一定会感觉到很痛并很销魂的，你说是吗？”我愈听愈兴奋，在她话刚说完时，我的精液便喷涌而出了，同时我也感觉到我的阴囊有种撕裂般的疼痛，我闭上眼睛享受着我这期盼已久的时刻，在射完精后，我感觉我的阴囊凉凉的感觉，我想这大概是阴囊已经被她那尖尖的金属鞋跟撕开后的感觉吧，再然后我感觉到她的鞋尖在拔动我的睾丸，我想大概她马上就要将我的睾丸拔在地上，然后将用尖尖的鞋跟将睾丸刺穿 并拉下了吧，果然，我感到左侧睾丸传来一阵尖锐的刺痛，几乎让我无法忍受，我突然后悔起来，想起我和她一起做爱玩SM游戏的快乐时光，再想想当我失去睾丸后这一切都将不复存在，我真的后悔了，我大声叫道：“啊~～求你不要~~~！”同时拼命的挣扎着翻滚着，企图躲开她那尖锐的鞋跟。然而这一切都毫不费力的完成了，她在我大声叫的时候就已经抬起了脚，我慌乱中坐起身来，发现她正笑吟吟地看着我，我低头一看，我的阴囊完好无损，只是正中间有一个细小的紫色圆点，可能是被她的鞋跟踩的吧，我抬起头惊讶地看着她，她笑吟吟的说：“要阉你还没那么快，要真是象我刚才所说的那样阉你还不把你痛死了。”然后她帮我打开手拷和脚镣，说：“帮我把屋子收拾好了，今天我有点累了，明天再阉你好不好？”我连忙摇头，说：“不要阉了，我好后悔的，刚才在我疼痛的那一刹那，我想到了我们一起的快乐时光，一旦我被阉了，我将会失去所有的兴趣，就会什么快乐都没有了。”她一笑：“不行的，我都答应了亲手阉你了，怎么能轻易失言呢，好了，别说了，快帮我收拾屋子，再罗嗦马上阉了你。”我还想反悔，她把脸往下一拉，做出一副生气的样子，我到嘴边的话又吞回肚子里。

两个人很快把屋子收拾出，叫了一个民工将那头半死不活的被阉了的猪拉走，然后一齐洗了个热水澡，然后一齐回到卧室躺在床上，她把头枕在我胸口，柔声说：“怎么样，体会阉割的滋味很爽吧，我设计了很久的呢，就是在你射出精液时用力用尖尖的鞋跟扎你的阴囊，让你感到很疼痛，然后再你射完精时再用脚尖拔弄你的睾丸，同时给你以语言上的联想，让你认为这时你的阴囊已被撕开，睾丸将被尖尖的鞋跟刺穿并扯下，我知道你一定会再那时候后悔，因为男人在射完精后他想被阉割的欲望降为零，反而对阉割产生极大的恐惧，所以在你反抗时我轻松的躲开。怎么样，我还算天才吧？”我苦笑：“如果当时你真的把我的睾丸踩碎，我怕没心情和你躺在一起了。”她笑笑说：“等你精欲旺盛时你又会渴望我阉了你，今晚我要吸干你的精，明天在阉你的时候不会再让你射精了，那样你会很期待我用薄薄的刀片割下你的睾丸的。好好体会这一晚吧。明天你可没机会射出来了。”我们翻云覆雨，整整一个晚上没睡，到天亮时，我们迷迷糊糊的睡去。

中午我醒来时，感到浑身无力，她还躺在我怀里沉睡着，赤裸的胴体透出洁白美丽的光芒，我轻轻地吻了一下她的额头，她醒了，睁开眼睛看了我一眼，抬起玉手，伸向我的胯下，捏住一个睾丸，轻轻揉捏着，好久，她松开手坐起身，对我说：“今天晚上就要阉掉你了，我们先来排练一下吧，然后她用床单把我的手脚捆起来，反身跨坐在我的小腹上，玉手理了理头发，从床边桌子拉过来一个不锈钢盘子，她坐在我身上挡住了我的视线，里面也不知道装了些什么东西，听着好象是些金属器具，叮叮当当的。她回过头来对我说：“等下我会演练一下如何割开你的阴囊，如何挤出你的睾丸，再如何割下你的睾丸，有可能我一时兴起就在这次阉了你哦！”我求饶。她不理，反而从床尾拿出她的粉红色蕾丝内裤塞在我嘴里，同时说着：“再让你罗嗦。”然后我听到金属器具撞击盘子的声音，同时我也感觉到他的玉手在我的阴囊处游移着，我的阴茎慢慢涨硬起来，她那冰凉的手指一会儿掐掐左侧的睾丸，一会儿掐掐右侧的睾丸，然后又拉拉我松软的阴囊，尖尖的指甲不时刺痛着的我睾丸，就这样玩弄了一会儿，她玉手抓起我的阴茎，开始为我手淫，我不知道销魂过后我会不会失去睾丸，但我知道当时我很舒服，她的手功很好，不一会儿就把我引领到高潮，就在我快在射的一刹那，我感觉到她的手猛地用力攥紧的我阴茎，用拇指用力压住我的龟头，一股滚汤的精液就这样被活生生憋了回去，当时的难受劲就别提，我的头感觉到昏昏地，只听她说：“这次不能射，不然你又不让我阉你了，我现再在开刀了啊。”然后我感觉到左侧阴囊的根部被尖锐的东西慢慢划开，一股热热的液体慢慢流了下来，天啊，她真的再阉我了，我想大声呼叫，但嘴里堵着她的内裤只能哼哼着发声，我想挣扎，无奈被捆得结结实实，我想翻滚，她坐在我的小腹上死死压住我，我现再唯一的选择就是被她阉掉了，我的阴茎依然怒涨着，仿佛在抗议她现再的举动，但这一切都是徒劳。我感觉到刀尖已经将我的阴囊慢慢地划开了一个大口子了，她停下手，说道：“我要把你的睾丸挤出来再割掉，那样你会体验到更多的刺激。”然后我感觉到阴囊受到的压力慢慢增大，一阵阵闷痛袭来，实然一下轻松了许多，她缓了口气说：“睾丸已经挤出一个来了，现不规则我要割了。”我感觉到被挤出的那颗睾丸被她捏在手里慢慢向外拉，再然后下腹一阵尖锐的刺痛，一切感觉都消失了，只听到啪地一声，好象是什么东西被丢在金属盘子里。然后她说：“左侧的睾丸已成功切除，现再是右侧的了，同样的感觉刺激着我，我兴奋，同时失落，想不到一个男人被阉割掉竟然这么简单，不知道我以后的日子会怎样，我百感交集，就在感觉到右侧睾丸已被割下的同时，我积蓄了半天的精液猛烈的喷发了。。。。。。

她轻嘘着从我身上跳起来，转过身面对着我，我看到乳白色的精液顺着她的小腹往下流，她娇嗔道：“死鬼，射这么快干嘛，人家还想再和你做一次爱呢。”我闭上眼睛，默默念道：“最后一次。。。。。。”她实然咯咯笑了起来，我看到她抬起玉腿，对着我的胯下一脚踢来，睾丸处猛 地传来一阵闷痛，我清楚地感觉到，我的睾丸还在阴囊里跳动，终于明白她刚才是做戏呢。她把我嘴里的内裤拿开，连笑着边说：“刚才用来阉你的刀只是一只汤勺，看把你吓得这样。”我不解地问：“那我感觉流下来的热乎乎的液体是什么？”她边帮我解开束缚边说：“那是我向你的阴囊吐了一口唾液，你感觉到睾丸被挤出来只是我手劲手得巧，感觉到睾丸被割下的时候则是我用指甲在你的阴囊根部用力掐了一下而已。呵呵，表演成功吧。”我跳起身来，猛得抱住她，把她按倒在床上，狂吻着她的每一寸肌肤，一边含糊不清地说：“坏丫头，你把我胆都吓破了。”我们翻滚了很久，渐渐又来了激情，又疯狂地做起爱来。。。。。。

到了晚上，我们一齐做了一顿饭，吃饭时她问我：“吃完饭后我将阉掉你了，你有什么感想呢？”我强烈抗议：“不干，阉了就不好玩了，我们这样玩玩还可以，要真阉了我我可不干。”她抿嘴一笑：“当初是哪个小狗哭着喊着要我亲手阉掉的，现再又反悔，还是不是男人啊。”我耍起了赖皮：“被你阉掉了当然也不是男人了，反正怎么也做不成，不如省得一痛，留下更多欢乐。”她小嘴一撇：“现再想耍赖了啊，可来不及了哦！”我不可置否一笑。

吃完饭后，我们收拾妥当，她又说：“喜欢我穿什么样的着装来阉你呢？”我连忙回答：“穿什么的服装我都不给你阉。”她不理我，打开衣柜，从里面拿出一双白色长筒丝袜，一件黑色皮短裙，一件黑色皮胸罩和一副黑色皮手套放在沙发上，然后吩咐我把门关上，问她要干嘛，她笑着说：“做爱啊，难道你想让别人把我们两个的做爱镜头拍下来做成A片拿来卖啊。”我也笑了，顺手把门关上，然后抱起她，把她扔在沙发上，就开始脱她的衣服，她俏脸一沉，说道：“干嘛呀，毛手毛脚的，一点情调都没有。”我怕她生气打扰了我们的兴致，停下手问道：“那你说怎么样才好呀？”她露出一丝笑容，纤纤手指刮着我的脸说：“我们来一次SM做爱，就象上次那样，我S你M，然后我把你捆起来，一边鞭打你一边和你做爱，你说怎么样？”我当然要顺她的意了，她从衣柜里拿出一捆绳子，对我说：“今天我要扮演的色角是你战神，你在我面前是毫无反抗能力的，我要亲手扒光你的衣服，然后把你捆起来，再一边折磨你一边和你做爱。”我点头应允，美滋滋的想象着那时的情景，她走到我跟前，把我按倒在地，然后一件一件的扒我的衣服，动作有些粗鲁，我衬衣的扣子都被扯掉了两颗，等到把我脱的精光后，她用绳子先把我的手背到背后捆好，然后再用绳子从我胸前到小腹一圈一圈绕了十几圈，把我绑得象个粽子，然后把我拖到桌子边上，把我的两腿分开，分别绑在两条桌子腿上，然后她起身到客厅里提了一个工具箱过来，我正搞不清她葫芦里装的什么药呢，她又转身出去，端了一盆清水，拿了一块香皂和一条毛巾，走到我身边，把香皂沾了水往我的胯下涂，我搞不懂她在做什么，问道：“干什么呀，我刚洗过澡的，干净得很，你就算有洁癖也犯不着这样啊。”她喝道：“哪那么多废话，是不是想让我把你嘴堵上，记住你现再是我的俘虏，我想把你怎么样你无权支配的。”我一想也是，一笑了之，等她把我的阴部全涂满了肥皂泡后，打开工具箱，从里面拿出一把剃刀，我惊叫道：“干嘛？不要阉我。”她轻轻一笑，说道：“那么紧张干嘛，我只不过要给你剃剃毛而已。”我松了一口气，她又说道：“在阉割前一定要先把毛剃干净，不然很容易引起刀口感染的。”我心里又是一紧，说道：“不要啊，我们不是说好了，你不会阉我的嘛。”她轻轻一笑：“我什么时候说不阉你了，我可不是开玩笑哦，这次可是真的要阉你了哦，不过你放心，我会尽量轻点下手，你不会感觉到太痛的。”我越来越心惊，脸上仍然装出笑意，说：“你不会的，我喜欢你这样玩的刺激，到时候可别弄伤了我哦。”她没有正面回我，只是让我别乱动，小心让刀刃割伤。听了她这话我心里稍微放下了一些，她慢慢得帮我剃着阴毛，剃得很仔细，一会儿工夫我的阴部就很光滑了，她满意地对我点点头，然后站起身，开始一件一件脱衣服，直到脱得浑身一丝不挂，然后又开始穿好她刚才从衣柜里拿出来的服饰，再走到鞋回前，甩到脚上的拖鞋，换上一双黑色尖跟尖头的高跟鞋，穿戴好了后又把长长的秀发盘在脑后，从工具箱里拿出一条黑色皮鞭，走到我身边，右手持鞭把手，左手扯直鞭稍，对着我大腿根狠狠一鞭。我疼得浑身一激凌，大声呼痛，她微笑的嘴角带着一丝残酷，又扯直皮鞭，对着我的裆部做势要打，我连忙告饶，求她别打那里，她也没打，而是对着我的大腿又抽了几鞭子，然后她放下皮鞭，从工具箱里拿出绷带，酒精棉，止血钳等物件，我大惊，看样子这次不是开玩笑了，连忙叫道：“求你了，不要啊，不要阉我，就当我以前是发烧好了。”她从地上捡起刚才她脱掉的粉红色丝袜，团成一团，塞进我的嘴里，又从工具箱里拿出一卷胶带，把我的嘴封了个严严实实，然后露出残酷的笑容，说道：“从现再开始，到我阉完你为止，你只能看，不能说。”我急得都快哭出来了，心想这下没戏了，男人算是做到头了。她并不理我这副可怜的模样，把沙发拖到我身边，扶起我的上身让我半靠在沙发上，然后对我说：“我会让你清清楚楚看到自己是怎么被阉的。”我心里又急又气，不过也只能任她摆布了，她抬起右脚，用脚尖挑动着我的睾丸，我对高跟鞋有特殊的感情，原本因惊吓阴茎缩在一截，经她这么一挑逗，竟然慢慢涨硬了，她挂着一脸坏笑问我：“想不想再射一次？”我无奈的点点了头，谁想她笑得更响了：“那样不行，如果你射了后对阉割就不会产生强烈的兴奋感了，那样再阉了你就不会给你留下美好的回忆。”然后她抬起脚，尖尖的鞋跟对着我的阴囊，对我说：“我是用鞋跟刺穿你的阴囊，然后再挑出你的睾丸慢慢踩碎呢，还是用刀片割下你的整个阴囊，再将你的睾丸整个揪下来呢？”我心里怕死了，但又说不出话来，只能眼睁睁的看着她摆弄我。她用脚拔弄了几下我的阴茎，然后打开工具箱，从里面拿出一把弯刀和一把看上去更锋利的剃刀，我见到那弯刀是反面带刃的，就是昨天她说给我听那是用来挑断茎索的，她拿起一块酒精棉球，把两把刀仔细的擦拭了一遍，然后蹲下身用酒精棉球把我的阴囊擦了一遍，阴囊受到酒精的刺激慢慢收缩成一团，她摘下手套，玉手握住我的阴囊，慢慢的揉着，令我更加兴奋，片刻，我那紧缩的阴囊又回复到松软的状态了，她松开手，我顿时有种失落感，她拿起剃刀，抬起右脚踩住我的膝关节，提起我的阴囊，在右侧根部用剃刀割了一个约一厘米长的口子，暗红色的血涌了出来，我此刻除了肉体上和疼痛，心灵上更加痛苦了，知道这次她是动真的了，想想可能几分钟后我就变成一个不男不女的怪物，可悲、可怜、恐惧的感觉一齐涌上我的心头，我无奈的泪水滑落下来，她感觉到异样，抬起头看了我一眼，轻声说：“不要怕疼，一会儿就好了，乖哦。”她哪里知道我不是因为怕痛才流泪的啊，然后拿起一块纱布，擦干净渗出来的血，血随即又涌了出来，她又拿起一个水杯，从水盆里舀起一杯水，慢慢往伤口上倒，将渗出来的血冲洗干净，慢慢的血止住了，她放下手中的纱布和水杯，两手握住我的右侧的睾丸，用力往外挤着，疼痛，绝望一齐涌了上来，我闭上了眼睛，咬紧了牙关，准备挺了，谁知她突然松开手，愣愣地看了我一会儿，我也感觉到了，睁开眼，看着她，她突然也流泪了，然后手忙脚乱的帮我包扎伤口，一边带着哭腔的说：“不要生气啊，我是和你开玩笑的，不是真的想要阉你啊，刚才我的一切都是装出来的，你知道我有多喜欢你，我只是想吓吓你的，想让你断绝被阉割妄想的，我说的是真的，老天可以做证。。。。。。”我松了一口气，眼前一黑，晕了过去。。。。。。

等我再醒来时我已经躺在床上了，她在我身边哭成了泪人儿，我轻轻的把她搂在怀里，虚弱的说：“行了，我的小宝贝，别哭了，再哭我们家发大水了。”她哭得更凶了，我知道她是担心，便安慰她：“好了好了，没事的了，你看我不是好好的吗。”她抬起泪迹斑斑的俏脸，颤声问我：“你会不会生我的气而从些不理我了呢？”我轻轻地吻了一下她漂亮的前额，柔声道：“怎么会呢，你都医好了我的被阉割妄想症，我感激你还都来不及呢，虽然手术有一点点失败，又让我害上了被阉割恐惧症，但是我对你的感激之情还是有如滔滔江水，连绵不绝，又如黄河之泛滥。。。。。。”她轻轻的在我胸口擂了一拳，嗔笑道：“还贫嘴呢，人家都吓死了，老实交待，刚才你晕过去是不是装的。”我连呼冤枉：“我是受了过度的刺激才晕过去的，老天做证，绝对不是装的。”她将头埋在我怀里，紧紧地搂着我，生怕我能飞了一样，同时轻声说：“我好喜欢你的。”我也紧紧搂住她，对她调笑着说：“这不就好办啦，你未嫁我未娶，我们刚好一对。”她头依然埋在我怀里，手用力在我的腋下掐了一把，小声说：“我就是喜欢你的幽默劲，甚至都喜欢你满脑子的古怪想法，你刚才说的话算不算。”我装糊涂问她：“哪句？”她直起身子直直的盯着我，看到我满脸笑意，伤心的转过脸去，我顾不得下身疼痛连忙坐起身来，把她揽在怀里，她轻轻的挣扎了一下，便又伏在我怀里哭了，我倒是手足无措起来。连忙安慰起她来：“刚才我是开玩笑的，我说的话当然是真的啦，我今生非你不娶，你想跑也跑不了的。”她听了我这话，慢慢地破涕为笑了。那一夜我们又是整夜未眠，当然我们并没有做爱，虽然我没被她阉割，但她那刀割得着实不浅，她当然也怕我的伤口感染。我们相互拥在一起，诉说了一个晚上的情话，并为我们设计好了美好的未来。

事隔如今那已是半年了，现再我和她已住到了一起，她早已不干三陪那个行业了，这样她就没有了收入，她退掉了原来租的房子，搬到我这里和我一起过起了同居的生活，她对我说过，她看到我的第一次起就慢慢喜欢上我了，后来相处了一段时间她发现我不讨厌她，她正打算决定做我的女朋友时我却突然要求她阉了我，当时她无论如何接受不了这个事实，后来她去找她的一个好姐妹在忙出主意，她的那个好姐妹是一家SM俱乐部的签约女王，懂得如何唬住男人，便教了她那些法子来唬我，我可是真的被吓住了。至于后来，我那渴望被阉割的病态心理也慢慢去除了，反而因经过这次经历让我对阉割产生了真正的恐惧。但她却好象对阉割男人产生了浓厚的兴趣，后来我阴囊的伤口好了后，很多时候在她兴趣很浓时做爱，她都会把我捆起来，边恐吓我要阉掉我边和我做爱，每次都把我搞得很兴奋，我们之间的性生活质量也很好，也有很多时候和她玩SM游戏，她有个SM女王做为好友，花样当然很多，不过每次都会很适当，让我既兴奋又不会引起我的不舒适。有一次我要求她带我去见识一下她那个SM女友，她不肯，说她那个姐妹可是真的会阉男人，怕我被她阉了，我当然也怕，就再也没提过了。如今我也辞了原来的工作，和她一起开了个流行服装店，生意挺红火的，如今我们正考虑结婚了呢。还有一句当然不能不说，由于我整天处于她对我的阉割恐吓中，慢慢的我对阉割这个字眼已渐渐不那么敏感了，我知道她也舍不得阉我，不过我们在玩这种游戏时还真的感到蛮刺激的。